台灣17號遊行完都冇確診，香港重要搞幾耐？

有幾多人知台灣17號遊行完？
直到琴日都係得返入境確診
香港重要搞幾耐
幾時有得正常去旅行

搞到黄絲死曬先